警員張展宏出庭指證青年藏卡片摺刀 作供稱：唔記得、答唔到你、唔知去咗邊 主控不禁怨言：你而家作緊供，大佬！

職訓局青年書院女生陳彥霖離世8個月當天，警方在青年書院附近商場截查19歲青年，在他的銀包內搜出一把黑色卡片摺刀。青年被控在公眾地方管有攻擊性武器，案件今於觀塘裁判法院開審，惟出庭作供的警員對控方提問一時支吾以對，一時低頭沉思，更謂「太耐，好難答到你」，檢控官不禁加重語氣喝斥指「警員，你依家作緊供嘅，大佬！」

將軍澳刑事調查隊警員1355張展宏應傳召出庭作供，辯方首先問他的書面供詞是否有需要作出修改，張稱只需修改某處的時間；辯方再問是否還有其他地方需要修改，張答「暫時睇唔到」。辯方指出，張在口供中聲稱拍攝了6張相片，但控方只提供了5張，張稱已記不起。

其後被告透過手機向李展示參加童軍時的照片，並解釋摺刀的用途，但李並沒有聽取解釋，只說「都唔似你嘅」；李庭上否認，並謂「我唔會咁樣同佢講」。

辯方續指，張當日曾參與搜屋，惟呈堂文件卻不見有被告簽署的書面同意書，張稱可能記載於警員記事冊內，然後應辯方要求即時翻閱，惟不得要領。張其後解釋「唔記得、答唔到你、唔知去咗邊。」

控方其後要求張澄清辯方所指的消失相片，問究竟是6張還是5張，張支吾以對，又低頭沉思，然後一邊翻閱相冊一邊說：「相片簿唔係我整，太耐，好難答到你」，檢控官按捺不住，加重語氣喝斥「警員，你而家作緊供嘅，大佬！」

控方另追問搜屋同意書，張回應：「因為太耐，可能其他同事記事冊有寫，點解冇提堂，答唔到」；檢控官再問他可曾有處理，張稱：「太耐，冇乜印象，可能唔係我處理。」

狗咬狗

邊個官？想調去守水塘？

hea 到咁想幫佢講「電光火石間口供同現實有出入好正常」都幫唔到

控方問既都答成咁??

有乜所謂, 反正入硬

警察仲差過黑社會

我讀書少 唔好蝦我

咪作緊lo

有畫面

個警察係陳百祥？

做戲都唔做
但係最後條罪都照入
這就是新香港

捉得人太多，摟亂佐

天龍狗 想點就點

lm 睇下最後入定唔入

而家明屈啊 ! 屌你老母法官。 識唔撚識啊 ？

相片簿唔係我整
相片係整

反正入硬
有乜所謂

作唔到，所以唔作供

第三段點解有個人姓李

我黎做樣咋wor, 咩原來咁多野要講
是但啦, 條友就鋤硬

另一證人東九龍衝鋒隊第一隊警員23997李梓陽

細聲D，手足黎

控方都頂班狗唔順

檢控官算唔算違反國安法？
啊蛇作供唔洗你教 竟然敢串鳩啊蛇？

「作」供

唔知，唔明，唔記得

我第一眼睇左以為問犯
原來係問警察

其實係好正常的表現
毅進仔記憶力有限
你問返佢成年前發生的事
佢一係唔記得 一係作

鳩拉，鳩告，鳩作供

又名一一三鳩

正常發揮

唔係知道自己要上庭架咩?去作估仔都唔識作定先?

法官判你就判啦, 咁撚多野講你咪又係要判, 判無罪又要律政上訴都係要判有罪仲會影響你前途,自己諗

'作' 緊供

鳩判去左邊？

保護緊手足
佢都係手足
手足

吾你老母

錯啦 口供有出入證明無夾過 誠實可靠

遮都算武器咁開信刀點會唔係

扮乜撚丫狗官 過下場既啫 最後都係屈到罪成架啦

裁決：罪名不成立🍾️

咁嘅證供都唔知點接納

好快
想聽裁決原因

辛苦晒手足
無啦啦搞足咁耐

到最後咪又係話有足夠證據 判到盡
唔會相信呢啲官

對唔住我衝動咗少少
自隊

周街都有武器賣
又比入境 又比賣
海關都係返去捉標籤啦

好老實講 就黎成2年 5張6張唔記得真係好正常
但明知上庭都唔作定口供又真係on9既

轉頭睇下有無更新

唔係淨係示威case 其他case都係要排1，2年先審架啦

而家班狗就係恃住自己大撚晒 做咩都有人撐先咁
冇撚晒紀律

香港法律就係比呢d法畜敗壞！

應該直斥其非屌9佢防礙司法公正作假證供！意思誣陷市民(即係鬧埋法棺)

白警！

白警

人唔係我拉架 去做證人可以唔洗番工半日我先去架

砌生豬肉。

垃圾狗快d比人屌，供詞都未背好

好誠實，唔記得就答唔記得囉！唔通學其他人老作咩

白警ho ball

反正就算佢鳩答都要判

原來阿婆打鳩鳩鳩報警係有典故

唔好咁，鍾明新暫時啲判決都好正常

比大公點過幾次名

樓主下次post 可摸耳唔好post 一半唔post 一半
唔click 入去都睇唔到李係邊隻

律師都要叫皇軍一聲大佬

亂咁作供應該比like

砌生豬肉都唔諗好劇本

手足可以安心返屋企

"唔記得、答唔到你、唔知去咗邊" 即係證人已廢
其實好事嚟
無咗證人無咁易砌得入

最好d黑狗夾硬做假證再比人篤爆入返佢地罪

就咁記就梗係唔記得
但佢份口供唔係2年後落架嘛，唔知就唔好亂講係常識
呢d基本野落口供時都錯，明顯落哥陣hea做/老吹啦